觀塘區好食金黃黃食店執笠，希望執前大家支持吓

呢間嘢賣泰式船麵，之前有frd介紹食過幾次，係極好味！所以我之後都有介紹朋友去呢間試吓，個個都讚不絕口，湯濃麵彈！
之後喺其他香港地方都食唔返咁好味嘅船麵
但今日突然喺facebook見到佢話要執啦，做到下個月中就收皮。雖然米已成炊，但都希望各位觀塘區手足有機會可以試吓，比個支持老細。
至於佢有幾黃，我就唔特別多講啦，基本上罷工罷足，個個post都會屌政府咁，你去佢fb睇吓就知。

補返條fb link，大家可以入去睇吓

有食過幾好食

一方面有質素黃小店執笠，一方面連鎖著名難食黃店仲逆市擴充業務，我睇唔透

佢呢間開係工廈入面係地點差啲
同埋份量我覺得都偏少
我上次係食船長撈麵

一方面有質素黃小店執笠，一方面著名網上討論區仲逆市鬥黃，我睇唔透

唔係鬥唔鬥黃嘅問題﹐係希望大家分多d愛畀小店

一年前觀塘返工中午去經常都會排隊
其實如果佢做埋晚市會好好生意
好可惜 雖然量少啲但係好撚好食

加油，推

份量太少 幾十蚊食唔飽

啱啱先幫襯完就睇到呢個消息

七分飽養生之道

個湯底好撚正

係咪cwb有分店果間？

Push

之前lunch time去親都要排隊唔聲唔聲兩個老細好好人

屌你 隔離個po屌緊屌龍門嘅人係鬥黃分化撚

老老實實 我以為佢唔憂做
又貴又細碗仲要530閂門
依家話執？

呢間平日都爆哂人 咁都執...

收七 幾點要去食？

成日想食
收工去佢就關門
放假去多人到仆街

今日見佢fb話勁早賣晒

我同意佢細碗，不過真係好撚好食